（尖東和理非）你哋手無寸鐵點保護自己

更加幫唔到其他人

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

和理非係干擾

絕對和理非用生命值硬接有用過你半桶水勇武

遮都冇把
沙都冇半粒

呼吸用品，遮，搵支通基本啦..

無計，和理非始終係和理非，有啲連最基本既手套同遮都冇，今日連勇武裝都唔夠，成班前排連頭盔都冇得個幾個有，連記者既頭盔數量都多過所有人加埋

利申:起身睇直播果陣睇到